有冇人見過有路人俾車hi親之後司機停車救人

之後架車塞撚住晒條路，勁仆街

我冇嘢講

Oops 開錯台添
不過照推post

不過有時可能真係有人受傷
後面嘅車主其實一齊落車幫手都好合理